係解放軍軍營出面用大電視24小時狂播64屠城d片 瘋狂洗佢地腦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呢個係絕對係中共死穴

唔好太近 係出面播 勁大聲 24小時精神轟炸
然後再播 願榮光歸香港 中國播
係出面放banner 愛國不愛黨 支持民主中國 一定用簡體字！

用女手足錄音 愛國不愛黨 支持民主中國
出面放大喇叭24小時狂播！女人聲容易感化！

中國人係受軟不受硬

面對住持槍解放軍 可以試下24小時宣傳戰

拉攏佢地 拉一派打一派！

將革命種子散怖於中國各省各城市

推 電視魔法結界

24小時瘋狂宣傳訊息！不斷洗腦

但一定要釋出善意！拉攏佢地

中共最怕你地咁做

推

一定work 請參考南韓嘅宣傳方法！

南韓對北韓的另類統獨心理學──高音喇叭給它播下去

我只諗到最後電視都蝕埋

搵人國語錄音 大聲公洗佢地腦

搞解放軍為乜 佢又唔會渣槍去射黑警
咪比位人地入啦

扔傳單文宣入去比佢地

唔好去送頭

係都係膠鐵站

佢地話無殺學生

鬼洗到

未試過 你點知 ？

佢哋係受軟不受硬

唔建議掟野入去

佢好似有權開槍

黨指揮軍

你即係要軍隊叛變

邊有可能感化到

試吓冇壞

諗起三八線南韓播K-pop

而這些高音喇叭都在喧鬧些什麼呢？多半 是南韓的最新新聞、天氣預報、最新韓劇（廣播劇）、K-pop 歌曲，甚至直接批評北韓總統金正恩的內容，另外，高音喇叭也曾反覆向北韓撥放脫北士兵的新聞 ，予以挑釁。

韓國的國防部軍官受訪時曾提到，北韓當然也有擴音喇叭對南韓的行為，不過他們主要在透過噪音干擾避免北韓的士兵收聽南韓的精神喊話，而北方的干擾對南韓士兵根本沒有任何效用。

新職業
幻術師

廣播可行d喎

藍屍話你地64係造假老屈中共
好心你地多啲貼多啲64肉醬圖
咁多年剩係播坦克人 最後又冇碌到過去 說服唔到藍屍

你放當日鎮壓學生部隊下場好過啦

呢樣嘢真係要搵法輪功幫手

我肯定work

南韓都係用宣傳戰感化北韓士兵

你睇下成日有北韓士兵逃去南韓

迷你投影機

佢地定期換人 無用

南北韓

藍絲:64係黑衣暴徒扮解放軍揸坦克碌豬

你驚唔驚佢地一陣癲到跟住做

Agger， 佢可以話你挑釁在先
但用聲音挑釁，佢點都講唔通

推呢個！加油呀bu poly善用校園入面擁有嘅高質amp

真

開咪開到老閪咁大聲

用女手足既聲錄音 愛國不愛黨 支持民主中國
出面放大喇叭24小時狂播！女人聲容易感化！
軍營入面冇女 佢地好寂寞
捉住呢一點可以感化佢地！

拉

真係拎支槍黎射鳩你

屎忽痕咩

出面啊 浸大同軍營好近 係campus播野唔關佢地事

輸出革命

push

Push

岩啊

佢會代入開槍嗰邊

所以點解佢地一批批要換

拉
自殺唔是咁玩的

可能睇得好興奮，遲下有樣學樣

咁唔好播64
用女手足既聲錄音 愛國不愛黨 支持民主中國
出面放大喇叭24小時狂播！女人聲容易感化！
軍營入面冇女 佢地好寂寞
捉住呢一點可以感化佢地！

Agger 宣傳可以，掟嘢不了

不如畀一百蚊人仔仲有效

佢地以為你歌頌緊佢

有創意

幻術師！？

放映師

一定用女人聲用大聲公狂loop 24小時 較最大聲

播埋D老兵維權既圖同埋片比佢地

參考一吓放映會?

洗佢地腦？
洗佢地「就算好似64咁屠城都得架，黨會幫你地搞掂無後顧之憂？」既腦？

pusj

貼係軍營出面既地下 成條街都係

有請太子警署 有班警察毅進仔 女主唱唔該

播野同意
南韓都成日播野比北韓守城邊d兵仔聽/睇

推！
放影會
中共怕到pk

ok wo

會屈9你衝擊軍營
然後環球膠報話暴徒策動攻擊解放軍
文匯再拿呢個post話連登恐怖份子商討恐襲人民軍隊 bababa....

邊到有電掣？

播到一個鐘當你嬴

呢個真，佢地應該好樂意幫呢個忙

搵個靚聲既女手足錄音loop
軍營入面冇女 佢地好寂寞
捉住呢一點可以感化佢地！

gchi ar

P牌點先冇P牌

所謂革命火種
可能經蝴蝶效應
令中國喺十年後毁滅

唔好搞啦

之前有巴打個老母係法輪功？

.。

有得諗

點解次次諗到妙計既都係個幾位手足？大台？

好似南韓對北韓D 廣播咁

用projector 打入去軍8到

說服條撚咩 當年Live架
班撚屌睇撚住live架嗰時

唔建議搵法輪功 佢地會好反感 變咗佢哋會拒絕接收任何訊息 變相我哋搞咁多文宣都白費

有咩意思，播吓片就洗到軍人腦？

唔好傻啦 其實佢地唔係唔知咩事 只係佢地唔夠膽反抗

唔建議用projector打入去軍營

佢好似有權開槍

電視太高cost
貼住文宣試下水溫先
一個唔覺意一個藍絲經過打爆左就玩完

唔係播六四，係播毛主席點樣搞革命，毛主席嘅思想

試下囉電視or喇叭 記得放喺出面 行遠左先開

拎部投影機出黎，投落大樓既牆

咪撚做埋啲膠野啦 笑撚死人咩

未試過點知？

我肯定係work的 請參照南韓對北韓嘅宣傳方法

如果你哋有friend係浸大 請比佢地睇呢個post

pushhhh

直接同佢地講黑狗收緊3-4皮1個月呢輪加埋ot成10皮對比返老解收緊幾錢個月就夠啦

聲音加畫面洗呀，有時打仗唔洗下下真打ge
有時心理戰仲有效

直接扔過火魔法入去仲快手啦

當年係TVB搞到全港乜黨乜派都流哂眼淚，交片

如果你哋有friend係浸大 請比佢地睇呢個post

我依家唔建議播六四片 用以下方法好似好d
我怕佢哋睇到六四片會起殺意

用女手足既聲錄音 愛國不愛黨 支持民主中國
出面放大喇叭24小時狂播！女人聲容易感化！
軍營入面冇女 佢地好寂寞
捉住呢一點可以感化佢地！

咪搞人地啦
係門口隨時比人拉入去都冇人知

唔好主動挑釁解放軍，人地有權開槍架...

同意。 照做， 即做。

搵大紀元朋友幫手

G持播64屠城
輸出革命種子
只要佢哋係90後就應該唔會知有呢件事

音波功要請參考法輪功

認同！

你掟啊咁勇 到時解放軍開槍你唔好走啊

絕對可以
當初日本定係台灣就係用廣播女聲嚟打低咗敵人

推以理以愛動香港老解

屌你老母咩

打落自己大樓既牆，一天黑就播！
聲唔夠大唔緊要，最緊要「8964片段」vs「PLA」

畫面唔夠大唔緊要，在唔同位置做都得！

對於國際文宣好有幫助！
又可以激下班支那狗睇到又出唔到手

Push ！一定要用女手足既靚聲去迷惑佢地！

tui

有用

Agree 打落自己牆 瘋狂散播民主意識

Gay咁點算

哇 屌 即係中共死穴

流動大啦吧岩唔岩。

記住用把好聽既女仔聲

黑警毅進狗死全家，落地獄，每日被過百萬市民詛咒你地絕對無好下場，信不信由你，我地唔會殺狗，唔會接狗仔狗女放學，狗閪警，你地可以24小時睇實家人與及狗仔女嗎？

黑警毅進狗我屌你老母，吹撚脹?

班毒撚解放軍冇女 好慘㗎 捉住呢一點一定work

咁都叫比位人入

無意見
但注意安全，唔好送頭

我覺得work
到時嘛到佢地出都唔敢出去戶外
同時又心思思好奇播緊啲咩

未必啦 成30年前
摺被軍都可能唔知咩事
由細洗腦到大

推 瞳術

超大projector得唔得？
距離好似有d遠

係咁播榮光，要佢哋發夢都識唱

播六四學生啲錄音都夠做

搞掂自己先啦，未顧好手足又去搞另一個火頭，你搞唔搞得掂阿

浸大同軍營好近 可以用女人聲大聲公24小時狂播

你唔去？想手足去送頭？

日日夜夜播 音波攻
發夢都夢中唱

唔驚一陣人地睇到坦克碌人之後有樣學樣？

浸大狂播

你估佢地敢因為依啲濕鳩原因出黎打我地咩
講出黎仲唔比其他人笑到面黃

推
呢招幾好！

屌呢個可以！

佢哋可能會大叫後果自負，然後一槍打爆部電視... 再打手足

咪撚柒啦

點友真係好廢
應該講粗口都打冷震個d

此舉有何用呢？

佢地會麻木。

送乜鳩？
係出面播歌

呢招掂！Polly附近有好多軍營㗎 ！反正附近啲路都塞鬼晒，就放幾部100吋嘅大電視，開到最大聲嗰隻，成晚不斷播

挑你老豆
係bu播歌都開？
開囉

你係咪弱智

#1
警嫂流動水炮車
•
3 小時前
黑警都未搞掂 搞老解？
實力太懸殊 磚頭同槍鬥.....
點解要主動搞佢哋 佢哋真係會開槍殺人
一陣累死埋隔離嗰位手足....

呢個問題唔係驚激嬲共產黨問題

我唔明點解有啲連登仔主張話要搞老解？
呢啲人係咪想手足送死？

支持

播影片同播歌都搞？
揾咩搞？
音波襲擊？

咪on9啦，你估人地唔知咩

個問題係你保唔保到佢地鄉下d 屋企人呀

你都係想佢開姐

試試冇壞

咪撚柒啦
俾你洗咗佢哋腦又點啫？

非常好

要播埋老兵維權..

各位手足 我唔建議係軍營出邊播 喺BU入邊 安全d

浸大同軍營好近 只要大聲播就ok

可以一試 只係唔好太期望個效果

聲音無得阻止,投影機播64屠城.中共最驚忙黨,一定要盡力輸出革命信息

一至兩小時一次，升旗時報效用更佳，最緊要得閒播啲有吸引力嘅野，循循善誘

啲人話連登其實有好多五毛

我而家信啦

咪on9啦，解放軍入城第一時間係射黑衣人？一定係死黑警先，佢地有槍架！

埋大仔開大mic播下城寨 光明頂啲講中共史嘅集數俾解放軍聽

小弟去過北韓
佢哋都有好多抗日神劇
除咗講韓文、以北韓為出發點之外,其餘都同支那嗰啲冇乜分別

若果北韓人播埋啲on9嘢
你係南韓人都唔會理啦

你睇下我d post啦

喺浸大天台播大聲公 佢開槍打你咩

真係唔建議主動搞解放軍！

南韓對付北韓兵都係用精神法
瘋狂係邊境播kpop d女團歌

哈哈，好撚好笑喎 多謝樓主

一塊布 一部手提投影器

兩韓非軍事區都係咁
順便可以試下空投傳單

可能洗到佢地想屠城

瘋狂放文宣

空投傳單唔建議 佢哋可能有權開槍

👍👍🙇‍♂️

俾咩位人入啊 所有人一岀世都應該享有自由民主咖 咁咪更加證明我地係為自由而戰囉 完全唔明散播正確思想有咩唔好

樓主得個鳩up
你帶隊囉，最撚憎你呢d指指點點教人做野既冷氣軍師

中大理大手足入一入黎唔該

認真幾好

good

中國人係受軟不受硬?????
你太睇得起呢個民族

好似南韓向北韓播歌咁

文宣方向黎講好有畫面，似鬼佬鍾意果味

千祈唔好輸出革命

推下
南北韓邊境 都係用呢招

行過路過都可以有宣傳之效

好似南韓對北韓播少時咁

有冇手足而家去做嘢？

識玩
唔只軍營
好似之前有手足放喇叭係某電箱上面播毅進仔 執石仔 班狗嬲到整落黎打爆

Sorry 我錯

多鳩餘啦 大撚班話殺得好

都係用女性感受佢地既concept一樣
同我建議佢哋叫女手足用大聲公一樣

ok wor

夜市射氣球？

掂wo 心理戰 4面楚歌

Xac7ly

各位認為

女手足用大聲公 work d定 播64片？

Fair, the more graphic, the more emotional reactions

真心唔建議射氣球入去 真係會開槍

Push hahahaha

播64片！！！

播九評共產黨

播片唔撚比？

Why not both

甴大大

啱先話唔好攪解放軍，依家就攪啲咁既嘢，玩嘢？

甴細細

咪刺激啲狗啦 做返正經嘢先

有創意 支持！

甴dee dee

係浸大天台播 唔會搞到解放軍

推 快啲播

愛國不愛黨 支持民主中國

埋大地理絕對可以

g持

呢首歌係中共死穴

A4 紙印雙面，一張印8福圖
印夠一袋攞上天台...

新版已經變咗係學生攻擊解放軍在先 燒死軍人

播埋退役士兵嘅下場

要有夠大私人地係隔童先得

兄弟爬山, 各自努力：
大三罷之餘要守民意！
1124區選在即, 前線在做, 和理非唔可以齋看.
前線做醜人武力升級, 和理非要做好人保持民意輿論！
和理非要人, 全世界上唔到前線嘅同我入尼！！！！

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

可以一試

唔好掉任何物體入去 佢地會當你挑釁佢地

喺喎。都喺喎。大把footage

同埋，唔好用洗腦，咁做喺糾正

識玩

摺紙飛機文宣dum入去

絕對唔好掟任何野入軍營範圍 佢哋係有權開槍

千祈唔好

你戇鳩都唔洗周圍同人講

令世人認清現實吧

我怕有反效果

支持嘅都白撚痴六四係解放軍入城屠殺北京大學生 播條片喺解放軍軍營係咪想佢地睇著點屠殺學生 跟著照喺香港照辦煮碗 ？

咁用女手足用大聲公

其實播64片 諗諗吓未必咁好

摺紙飛機得唔撚得

掟任何野入軍營 都可以視作挑釁行為

唔好

播埋d老兵上京追數比武警打d片

有得諗!! 掂呀!

仲未必咁好？ 你係咪想班學生送頭去解放軍軍營前面播六四片 跟著解放軍大起殺心用ak47殺撚晒班學生？

所以我唔建議 但請問係BU天台播？佢會開槍？

請參考國共內戰台灣金門島
點樣用大喇叭同中國人對話

鄧麗君與心戰牆

廣播內容以宣傳內容為主，配有招降、批判攻擊、以及音樂和新聞節目。鄧麗君曾在馬山觀測所對大陸播音，其歌曲亦曾在心戰中廣泛播放。

當時的人們被聲音包圍，無處可逃。心戰是當地人精神領域的一項長期鬥爭。一個人必須對自己所代表的價值觀念擁有強大的信念才可能戰鬥到底。

係bu poly對住軍營不停loop 一定有奇效

即刻捉曬啲人入去強姦都得

其實收集中國民間人權類事件就可能感化到佢哋。例如四川退休老兵事件﹐民間上訪比警察圍毆嗰d。

呢個ok a! 又零成本。

可以做！

抗爭多樣化

BU新校定舊校？邊度天台？個天台離軍營幾遠？個mon要幾大？

心戰牆 大大隻字寫低香港值得中國人妒忌嘅野
唔好寫咩光復香港 解放軍識條撚
聲音先係重點
要播解放軍係中國無 但係香港渴望嘅野
久而久之 人心必破 此乃心戰也

以前幾多大陸人 都係咁游水偷渡去台灣

exactly

仲有劉曉波同陳光誠嘅故事
呢兩個一個終極和理非一個維權
無得輸
好多中國人都唔識佢哋

應該狂播支那維權老兵係支那被當9咁打嘅片段。

我都諗到呢個。手足你好醒

推！

唔只播俾啲解放軍睇 擺喺上水站俾大陸人睇都好 等佢地傳番上大陸

正

你咁搞法中共會唔會撤解放軍㗎

yes

大播毛語錄啦，聽到佢地既神把聲可能流晒鼻涕跪係度懺悔

手足好醒

可以拉布幕播六四

試試佢

有得玩

記得網上有個meme講錄自己阿媽練功 笑死

南韓都係用民招

記得要播啲民運歌

到時對家咪出黑社會扑爛部電視

定期換人先有用 返到支那時再慢慢滲透 最後解放軍起義

心戰播音牆

大佬佢地會唔會癲撚到跟住做

Pish

法輪功connected

推推推

你連喺市區播片做文宣都做唔到
仲想去搞解放軍
喺咪痴撚線

將劣勢化為優勢

即係教佢地跟住條片去屠城？
後生嗰批老解六四可能未出世或者仲係小朋友唔知乜事

agger

係就國際頭版喇

應該錄段國語話音，話比佢地知香港發生咩事，唔係大陸媒體所講，佢哋比人洗曬腦.....最後加一句，中國人不打中國人（國語）.......

如果真係感化成功點處理

如果係中港邊境做文宣有無得諗？目的係吸引對岸嘅人望過嚟

Tui

今年好似係辛亥年

好提議
歌： 血染的風采

洗藍呢
可唔可以播返當年 03沙士既節目？即係當年一條人命都日日報，家下點解因為意見唔同就唔L當人個條係命。出盡力咁扑。

話有用果d 更係唔知咩係軍訓...
話南韓都對北韓果d 想問吓南韓消滅左北韓未？

軍隊係機器... 你地連香港d 狗都感化唔到就想感化國家機器？ 天安門殺果d 係本地人... 更何況對佢地黎講香港人係異族...

如果為左有noise... 你咪自己去做囉

一陣睇到佢地都想屠城就仆街
中國人而家大多數覺得佢地係抵死架

德先生賽先生

搵法輪功

南韓日日對住北韓邊境勁大聲播嘢 啲軍隊都冇理佢地 你覺得中共班日日洗曬入腦嘅暴隊會理我地咩

乜玩到咁大

凡事唔好諗到咁美好啦大佬

當兵第一樣野就係洗你腦，為國家效力

嫌自己處境唔夠艱辛要博個風險做啲踩線行為

你望下新疆你咪知道佢地係咪會動搖囉

佢地本身盲係一群易俾人洗腦既生物
但我建議播就先播大陸政府點樣欺負普通民眾 強搶民地嗰類
謂真六四對佢地事不關己喇
等佢地知真相 再不滿 再作反work d

要打槍管子了

同南韓係邊境對住北韓播k-pop一樣炸，你摺被軍有本事咪出黎炸左佢

好似清末革命黨對新軍傳播革命思想咁

很好

呢招絕

可能比支煙已經ok

以我經驗
佢地最想要嘅係iphone
不過太貴了

好似幾勁 推

做左先算喇

第一，咪撚傻，你係唔會洗到老解腦，班老解思想教育既時間仲多過軍事訓練，佢地係洗到軍人願意為個黨死，藍絲你都未洗到啦想洗老解？

第二，老解係會擦槍走火，你玩緊一個高風險零回報既遊戲，唔通你會播片播到班老解判變咩？

好波

藍絲你都未洗到佢腦啦，仲想洗老解腦？

受軟？ 好似周星馳咁，用錢收買返佢哋。話唔定佢哋人工好低，我哋出錢請佢哋仲好

軍人既思想教育係願意為個黨死。

藍絲你都未打贏宣傳戰，想洗老解腦？

普通話(蝗語)放映會??

支持，其實而家有好多平價LED投影機，無需插220V電，可以用尿袋就播到幾個鐘，射到好大畫面，畫質唔使好靚，最緊要清楚俾解放軍睇到內容！

播64無用，應該播中共當老兵係condom，然後同佢講，你地日曬雨淋保家衛國，但你啲領導就日日貪污，你gur 咩？

屌忽然見到張咁既野大笑左

簡化版播:大逃港+8964+老兵維權
完整版播中國當代史:
1949+土改+大躍進+三年饑荒餓死幾千萬+各種運動和文革鬥死幾百萬+大逃港+8964+毒奶粉+假疫苗+強拆遷+城管打小販+貪官富可敵國+老兵維權

愛國不愛共教授效果會好d

搵612搵音響器材

提議係好
但無equipment做唔到

低鳩能 即係等於同我地日日播打畜私了片咁

612 音響器材

其實可唔可以起個巨型喇叭喺屋頂
好似下面呢個咁

唔洗佢咁大
一半以下都夠做

投石機都砌得成
大聲公應該都可以？

俾學校道牆法輪功去播 佢地大把片.

係BU出面播咪得

喺時候文宣攻勢

唔好係人地面前播

推！
備佢哋知解放軍只不過是政府屠殺巿民工具

最好用普通話清楚講嘛香港市民「當年」點樣「拼死」去救內地人！

做左未？甘易做，都五試下？成本低

OK wor ! 要洗腦

咩撚嘢？要洗腦喎！一個月24小時

有得諗